返工如果遇過最膠既客

我自己本身係買蛋糕嘅，收工嗰陣要閂門拉閘，咁公司個閘就係透明嘅，出邊雪糕櫃已經清空晒，啲人仲可以拍個閘，問你仲有冇士多啤梨味呀？個下我真心o左咀

九龍灣？

旺角

下次過黎探下你

有機會

買蛋糕有冇折先

我係買雪糕，只不過用語音辨識，佢辨錯左

屌你老母，扮撚曬野 驚我起你底？

我講事實姐，吾信你自己試下

雪同蛋兩個音嚟㗎喎，樓主痴利筋？

問題係後面都有個高知

糕

高知？ 你就高脂肪

收9皮啦，撚樣。
我做男人，都無你咁撚煩

男人老狗做雪糕 含撚啦

渣車渣到你咁塞車

性別歧視？
男人吾撚做得雪糕，笑撚死我

邊條路呀 巴打

吾你老撚母咩 字都唔撚識打

唔呀傻閪

離撚曬題，翻屋企屌系啦

吾你老母

我就真係想屌你個閪啦

閪就無，撚就有一條，要吾要幫我含？

你屌撚極都唔化既